\chapter{Podsumowanie i wnioski}
 {
  \begin{itemize}
      \item uzyskane wyniki w świetle postawionych celów
            i zdefiniowanych wyżej wymagań
      \item kierunki ewentualnych dalszych prac (rozbudowa funkcjonalna)
      \item problemy napotkane w trakcie pracy
  \end{itemize}
 }